劉細良太平紳士係香港傳媒湊大的巨嬰

當年佢牽涉偽造訪問
不單所有傳媒不報道
商台同港台更重用佢
港台留言版又kill post禁止別人討論
劉細良太平紳士有口話中共

食藥啦
又上黎發癲
上次陳雲比你食個隻藥 有冇效啊？
下次推薦陳雲開過光既口罩比你用

巨嬰 番大陸啦樓主

劉細良太平紳士用就得？

得啊
咪叫你返大陸用lo